Lesson肯出音源未

每次想聽都要特登上YouTube聽-_-

呢首歌聽一次咸十次..